純吹水無group聚WhatsApp group

歡迎任何正係想吹水嘅人入嚟
有咩想講可以講 唔洗驚要出嚟真人面對
為你嘅WhatsApp 增添熱鬧氣息
唔驚冇人搵啦

主要都係吹水多
group 聚除非真係有人想出/唔出唔得先搞啦
嚴禁厹 5p 殘體
潛水 非活躍份子必踢
入嚟係到睇冇咩意思
加人速度慢 有意填表

期待你嘅出現 為group中帶嚟好傾嘅話題

填左

加緊啦

等緊

應該加咗啦喎

未見....

有冇+錯 定打錯/漏左電話no.

你填多次

有機會又會漏咗 唔好屌 填多次

全部加曬

成日潛個啲都pm幾次我唔會再加啦